點分係好感定係愛???

識左幾耐

拒絕再玩✋

我都想知

識分咪又係冇女

愛=肯做
好感=齋吹水無愛同你做

dllm

LM學野

半年多啦
好怪 每次佢想走我都好緊咩
究竟呢個係因為啲咩????

我夠日日諗起佢
發夢又會夢見佢
成日都好在意佢

但係我無同佢一齊過
我都分唔到係好感定係愛

same
有冇啲拍左好耐既解答下

鍾意人未去追囉
到時就會知答案